呢個時候仲想買Ricoh GR II 係咪好不智

如題，見到二手三千幾，想買返部去旅行snapshot用...
或者同類機有無其他選擇，（大機我覺得我唔會拎出黎用 )

新機先430p左右, 咪買2手喇

買二手GR2不如買返GR1，分別只係多左wifi同NFC功能，又輕幾十gram

睇下XF10

之前流出話9月發佈gr3
等多一個月都唔遲

問frd借左gr ii黎用，又幾ok，輕得黎都有一定quality, gr3一出起碼$6-7000

講到咁 仲上黎問做乜 買啦柒頭\ /

不用分那麽細，大家都是死黑

如果好似傳聞咁係full frame
肯定過萬

我兩個月前入左二手，無悔

今日二手入